「核彈都唔割」今日個劇本一早有講左

就係外面人救Poly
救唔到 仲比人拉得仲多過Poly 人
然後有人入Poly 叫佢地投降 （呢樣冇講）

佢地選擇投降都唔可以割
割左 我地全部都係演員 等於全劇終

而家係要黎明行動
過左去唔好再追究
可以改善 但唔可以割

黎明行動

推

黎明行動
咪再屌 Poly人啦

同意 要開花 黎明行動 兩日攻唔入咩方法都試過 要打返開花

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊